當係議會投反對票果陣都係犯國安既時候,中共仲話有自由,天滅共產黨啦

全世界都唔撚信啦
投反對票=阻礙政府運作
行路阻住班狗=阻狗扮工
屯公炒車=阻礙香港運作
公務員唔撈=阻礙香港運作
全部犯國安法